新加坡Amos Yee 因和一德州十四歲女童交換祼照被控兒童色情 其難民資格或會被撤

Amos Yee charged with child porn in United States
His asylum status could be terminated.

‘Internet troll’ Amos Yee charged with child porn

The former Singaporean national was granted asylum in the U.S. after he was jailed twice overseas as a teenager for his controversial posts.

Blogger, YouTuber and all around “internet troll” Amos Yee allegedly exchanged nude photos and “thousands” of messages with a 14-year-old Texas girl while he was living in Chicago.

The 20-year-old Singaporean national, who appeared at the Leighton Criminal Courthouse Friday for solicitation and possession of child porn charges, gained international fame when he was jailed at 16 in his home country for controversial and obscene online posts he made following the death of the Prime Minister Lee Kuan Yew in 2015.

He was jailed again in 2016 for “wounding religious feelings” over his social media posts on on Christianity and Islam, according to an NPR.

Yee fled Singapore and was granted asylum in the United States after being detained at O’Hare Airport by immigration officials.

He has been living in Chicago for about three years, Cook County prosecutors said.

Yee again generated controversy in the U.S. when he began posting to his now-removed YouTube channel advocating for pedophiles, and prosecutors said Yee also ran a pro-pedophile forum on a message board.

In a headline-grabbing post to YouTube last year, Yee addressed rumors of an inappropriate relationship with a young girl, in which Yee “argued that even if he did sexually abuse a 14-year-old, it does not change that there is nothing immoral about pedophilia,” Assistant State’s Attorney James Murphy said.

Yee’s online notoriety was the basis of his defense Friday when his assistant public defender described him as an “internet troll” who is “all over the internet saying fantastic things.”

Any comments Yee made online should be taken with skepticism, his attorney argued.

But those public comments are likely the least of Yee’s concerns, given that prosecutors say they obtained messages Yee exchanged between April and July last year that included nude photos he requested and received from the girl and nude photos of himself that he sent to the minor.

The girl repeatedly brought up her age in the messages, prosecutors said. In other messages, Yee instructed the teenager to remove her age from her profile on WhatsApp, the messaging service they used to communicate, prosecutors said.

When their relationship eventually soured and the girl reached out to a group “interested in exposing pedophiles,” Homeland Security officials were notified, prosecutors said.

Yee was taken into custody Thursday at his home, prosecutors said.

During his bond hearing Friday, Yee made several attempts to defend himself, claiming he had information he could provide about his case.

“Do not open your mouth right now, Amos,” the assistant public defender repeatedly warned him. “Just keep your mouth shut.”

Judge John F. Lyke Jr. was unswayed, saying the charges were significantly more than an “online troll” who was “trying to get a rise out of someone.”

Lyke ordered Yee held on $1 million bail and banned from using the internet while he awaits trial.

If convicted, Yee’s asylum status could be terminated.

Yee is expected back in court Nov. 5.

佢可以洗定個八月十五返新加坡受鞭刑了

errrrr

余澎杉（英語：Amos Yee Pang Sang；1998年10月31日－），新加坡部落格作者、YouTube影片製作者及演員、無政府共產主義者[1]，曾是兒童演員，參與梁智強執導的2012年電影《孩子不壞》演出。近年來，他以在網路上猛烈批判李光耀家族在新加坡的獨裁統治而知名。

交換祼照

搞啲咁嘅嘢…

左膠追捧嘅死馬騮

有無得睇

坡仔支
牙籤

睇錯曾參演小孩不笨

biden: 瀉免

原來佢今年先廿歲

呢條友真心孌童架wor 唔係淨係為左唱反調
呢個世界冇乜國家容納到佢

真心架佢，有睇佢d youtube 就知

如果拜登選到總統，咁佢應該無事

唉

Yee again generated controversy in the U.S. when he began posting to his now-removed YouTube channel advocating for pedophiles, and prosecutors said Yee also ran a pro-pedophile forum on a message board.

In a headline-grabbing post to YouTube last year, Yee addressed rumors of an inappropriate relationship with a young girl, in which Yee “argued that even if he did sexually abuse a 14-year-old, it does not change that there is nothing immoral about pedophilia,” Assistant State’s Attorney James Murphy said.

走到佬仲咁搞，抵撚死

睇網典仲詳細

我諗應該好多新會員唔知佢乜水
樓主pin this

Ok pinned

左膠=戀童

大鑊要返monkeypore

新加坡歡迎你

14歲有咩問題

條友係星加坡衰一次 有得去美帝重生。竟然去搞細路女

係美帝坐三五七年再遣返星加坡一定俾玩謝

人生已完

戇鳩仔明知自己身份敏感仲衰撚埋呢d野

bear vs monkey

死得好唔抵

吓
乜原來孌童喺美國係唔許可㗎咩
我見個總統侯選人仲癲過佢喎

鬼妹14 根本就等如亞洲人18

Me2

monkey is psycho

下？？？？

......

佢唯一既移民目的地就是天國

返到去要受幾多鞭

屌就得，影相就唔得

拜燈上台就冇事

佢響佢條片度講戀童好正常應該合法已經知條友已經走火入魔

白卡一名。個時都癲癲地。

oh monkey

Biden：Come on man, what’s wrong with this guy?

新加坡版劉馬車

痴左線

RIP

拜登：等我立法。

皇皇

共產主義者⋯

佢之前話一歲都可以consent，要廢除age of consent
呢樣就太過份，幫唔落

算啦
送佢返去啦

When their relationship eventually soured and the girl reached out to a group “interested in exposing pedophiles,” Homeland Security officials were notified, prosecutors said.

Chingapore陷害

Monkey

拜登當選嘅話佢應該會無事

Biden welcomes you

睇內文啦

不嬲都係白卡佬，啲傻仔成日拎佢嚟講新加坡點冇自由
香港依家仲獨裁過新加坡，人地再衰都起馬係flawed democracy&主權獨立

佢仲返到去咩

有無人覺得佢呢張相有啲似小栗旬

佢個頭係咪一定要咁撚柒，又厚又成餅野咁

咁辛苦走到去美帝竟然衰pedo

呢條友

衰child porn應該玩撚完

條女send完之後自己做報警撚

當年香港人想幫佢
佢走去屌香港人多管閒事
唔抵可憐

同埋,人地居住和城市規劃,都好過香港

如果登登執政 即時特赦

佢有錢一早無事啦
好似陳同佳，個個喊打喊殺
但從來無人話捉鳩大劉去服刑

拜登上台就美國容納到啦

佢係反社會人格

佢做咗戀童先鋒好耐

拜登一上任就特赦兒童色情犯

仲可能受邀請加入政府幕僚，同支那登分享珍藏！

但講真, 新加坡既活動家除左佢真係唔識第個
宜家咁搞, 冇拎得佢黎話新加坡極權

香港人唔識咩叫environmental engineering，佢係可以改變到好多小國家嘅發展限制
eg.新加坡全國都係集水區，冇郊野公園都可以集到大量雨水

一定會
除咗受鞭,重會:

受歡迎,都會有:

只要China Joe當選
佢可以成為兒童權益部部長

唔會
因為,登登當選其中一個承諾
就係會改善同盟友的關係

所以,登登唔排除為咗盟友
而將佢送回新加坡

真係自己申請，自己咩身份！仲搞呢d野..

西人14歲唔童啦下話

食姐姐/老女人
就無呢啲問題

當然比人屈入精神病院搞到痴撚哂線對大人有陰影就轉投幼幼

AnCom

本身有光環
可惜去左做左仔

左膠係咪有種鍾意追捧pedo嘅趨勢

孌童+極左
不如你幫啦

人哋有法治及廉潔，最緊要市民亦安居樂業
有左呢幾樣嘢，民唔民主我都唔想理

左膠不嬲好開放
pedo, zoo, incest

返去大撚鑊了

左翼分子好撚多孌童癖

明明同拜登一樣
點解佢要受刑
拜登無事

係咪即係要返SGP了 GG

AnCom = on9

14歲都交換
你話12歲以下都可以理解呀

會唔會係星加坡特工做?

痴線佬

有理想嘅人多數都係左

屌 圖呢

鬼仔鬼妹12歲都喺學校咀嚟咀去 日日放學返屋企做運動 好普遍

美國，如果侵輸咗嘅話

不過交相先

其實會唔會有特務特登呃鳩佢？

真㗎？

原來係咁，我仲以為佢好似啲鬼佬咁樣比共產黨派啲女去呃鳩佢

根本係坡仔版龍心

無個識喎

改變社會 其實已經係左。相對於保守主義

查google，得8個疑似fake news 網站報導

on 9 仔玻狗。又蠢又on 9

新加坡人真係上上下下都on99

個樣好老

戀童係精英特權，平民都有得合法玩點顯得佢哋特權階級 為咗顯示自己正直直頭搵佢祭旗啦

你盲撚咗？#2咪有報道

拜登:蘿莉至上

bye bye

美國14歲其實望落已經好大個
等於香港1617歲左右
性思想都係

想打倒所有統治階級
又想重新分配資源
咁最後邊撚個幫佢哋分配

仲要鼓吹戀童正常化

港獨都好有理想㗎
但係其實又好難話係左喎

如果係民族主義嘅咪右囉,為咗民主自由就左.

無大台其實係無政府主義者主張

無政府主義唔一定係左

睇新聞話佢有嚴重自戀型人格

係咪有人set up

冇圖不孝子直接DEPORT

佢係咪唔知個女仔 14 歲

鬼妹14歲好正

attention seeker

無政府共產主義者

拜登：說好的圖呢？

左媒唔會報敗登衰嘢
相反重會幫手辯護

新加坡 十一哥

淨係識小孩不笨
原來梁智強仲拍多套

啱

不如望吓右下角再重新諗多次

咁可能要討論下咩係左同右
事實上追求平等的確係左
不過左派亦有唔少人認同極權帶領平等
社會民主主義基本上係少數認同民主自由嘅左派
相反經濟右派一定係主張財產自由，Classical Liberal同Libertarian會係一個好好嘅例子形容支持民主選舉同人身自由嘅右派

好心到人地國家就奉公守法啦，佢自己犯賤無人幫到佢

左翼反人權民主自由, 當然反埋兒童人身安全權利

十一哥：瀉me too, ok？

師兄食開咩14都唔夠細

因為佢冇靠山

佢係咪同lunch哥同一類人黎

諗起嗰單14歲定12歲女仔大肚，然後個10歲男仔自認嘅新聞

數學家

真係錫曬你

政見同人品完全係冇關係

係香港人先咁智障

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

bb開聲點會唔可以

條友追捧戀童癖嗰間嘢好耐喇喎

條友可能食死貓，美國女仔十四歲個樣分分鐘似廿幾歲

被交換咋？

暉哥明顯唔熟佢，佢真係Atheist嚟

有時真係覺得嗰一類冇乜信仰嘅人真係冇乜道德價值

條友係自己個youtube 就成日講戀童啦
根本弱智唔係扮

佢去咗美國之後
就一直為佢所謂嘅「兒童性自主」辯護
畀人美國啲網民罵到仆街

算係一名知名嘅pedophile

有冇人有佢嗰啲講pedophilia既片
佢自己個channel同埋backup佢channel個channel都唔見咗

咁我覺得佢為戀童癖辯護, 同埋佢同14歲鬼妹單嘢兩樣嘢要分開睇, 14歲鬼妹唔話俾你知佢幾歲, 正常男人都會扯旗

無政府主義都可以係唔滿意現有政府想創造新政府

依條友明顯係極端個人主義>無政府主義

罪犯基因
蘿莉的確好正 烈士

其實啱
至少要拉到條線去11歲或以上就可以砌得
英雄烈士

段新聞寫明條女唔止一次提過14歲
佢仲主動叫條女係profile remove 個歲數

雖然我同意14-15歲開始好好屌

Lolicon

其實都係效法孫中山姐

唔關事 劉鑾雄冇比香港人喊打喊剎其中一個原因係因為本身都唔信任澳門嘅司法 冇威信嘅司法系統做宣布香港人點會服 好似菲律賓嘅法院宣布嗰個坐冤獄香港人終極敗訴 邊個會服氣

靚仔左

14歲鬼妹

正到痴撚線喎

仲未有流出？

cls

條腰ps？

奧地利歡迎你
14歲就食得

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

講真 美國 14歲女大把比人扑過應該

未成年之前食唔到女就一世冇辦法合法食本國處女

新加坡繼續迫害佢好痴線
為民主發聲嘅代價咁大

Amos Yee搞單咁既野，新加坡政府又可以大肆宣傳，醜化佢，醜化推行民主既人，新加坡邁向真正民主既路上又一大打擊。

係咼，點解全世界叫陳同佳去自首，無人叫大劉去澳門自首？

開始香港都有d藍channel 叫呢條友做乜春坡版痴鋒
佢地除左都係青年時期已經勇敢表達自己立場外 有乜野可以類比 gphone 又無戀童 又無做難民

佢地就係想醜化gphone咯

「無政府主義」呢個譯名表達唔到 anarchism 個神髓

The state != Government